import * as answer from "./answers";

export const qAndAData = [
  {
    question: "브라우저의 렌더링 과정은 ?",
    answer: answer.answer1,
    id: 0,
  },
  {
    question: "Reflow, Repaint는 무엇이며 최적화 하는 방법은 ?",
    answer: answer.answer2,
    id: 1,
  },
  {
    question: "Sementic Tag란 ?",
    answer: answer.answer3,
    id: 2,
  },
  {
    question: "웹 접근성이란 무엇이며 왜 중요한가 ?",
    answer: answer.answer5,
    id: 3,
  },
  {
    question: "www.naver.com을 입력하면 무슨일이 일어날까 ?",
    answer: answer.answer4,
    id: 4,
  },
  {
    question: "박스모델이란",
    answer: answer.answer6,
    id: 5,
  },
  {
    question: "이벤트 버블링, 캡쳐링, 위임이란 ?",
    answer: answer.answer7,
    id: 6,
  },
  {
    question: "Promise란 ?",
    answer: answer.answer8,
    id: 7,
  },
  {
    question: "Hoisting이란 ?",
    answer: answer.answer9,
    id: 8,
  },
  {
    question: "함수 선언문, 함수 표현식, 화살표 함수란 ?",
    answer: answer.answer10,
    id: 9,
  },
  {
    question: "쿠키, 세션이란 ?",
    answer: answer.answer11,
    id: 10,
  },
  {
    question: "CORS란 ?",
    answer: answer.answer12,
    id: 11,
  },
  {
    question: "실행컨텍스트란?",
    answer: answer.answer13,
    id: 12,
  },
  {
    question: "클로저란 ?",
    answer: answer.answer14,
    id: 13,
  },
  {
    question: "변수타입이란 ?",
    answer: answer.answer15,
    id: 14,
  },
  {
    question: "React가 무엇이며 왜 사용할까 ?",
    answer: answer.answer16,
    id: 15,
  },
  {
    question: "React의 라이프 사이클이란 ?",
    answer: answer.answer17,
    id: 16,
  },
  {
    question: "useMemo, useCallback, React.Memo란 ?",
    answer: answer.answer18,
    id: 17,
  },
  {
    question: "반복문에서 key를 사용하는 이유는 ?",
    answer: answer.answer19,
    id: 18,
  },
  {
    question: "Webpack, Babel이란 ?",
    answer: answer.answer20,
    id: 19,
  },
  {
    question: "CSS에서 Position이란 ?",
    answer: answer.answer21,
    id: 20,
  },
  {
    question: "head tag란 ?",
    answer: answer.answer22,
    id: 21,
  },
];
